Tuli ette Liis Kruuse, Päidlast, eest kostja Johan Kohruga ja kaebas wöla tähega, et Karl Mötus, Nuustakult temale wölga 15 rubla raha, mis 26 Aprillil 1887 laenatud saanud, mitte ära ei makswat. Kaebaja nöuab seda ühes 5 kopika rubla päält protsendiga arwatud sügisest 1887 aastast, mill raha äramakstud pidanud saama, kuni maksu päewani kätte saada.
Karl Mötus on kutsumise pääle walja jäänud.
Otsus: Kaebaja Liis Kruuse eestkostjaga Päidla möisa politsei wokikonnast ja Karl Mötus Nuustakult, teiseks kohtu päewaks ette tallitada.
